鄺星宇有冇同民建聯男會員做過愛？

相信廢老師父 郭必錚一定有份

呀頂可能岩星宇

有理由懷疑

保皇黨開始安排打手斬人

工聯會放炸彈
何妖恐怖襲擊
民建聯斬市民

可能同頂頂

始終舊既政黨先有實力

屌到呀頂喊
哭撚左

葉國謙叫床叫到聲沙撚埋

柯仔岩岩又話唔選 又係九東
有冇gay情🤔

【突發】水門泰式雞飯被伏擊

星宇忘記支付老鴨費

我係星清 唔係星宇呀

慎入

何妖X斬民聯= 今年7.21唔知想斬死幾多人

扯撚左
火呀

民建聯鄺星宇裸照合集限時快閃🍆💦